青山又走犯

點解仲可以俾佢週圍走？

lm

Admin做野

搵我?

政事台走犯

應該係放政事台吧~

BTW，陳生既幽默感又更上一層樓

之前青山open day國師唔知有冇返去幫手裝飾呢

Scan post時事台
如犮以下keywords直送政事台：
陳雲
熱血
普羅
城邦
青政
本民前
黃台仰／偉哥／Pepe
黃洋達／比達
鄭松泰／格古泰
陳秀慧
何志光
黃毓民

你驚佢冇下次？
下次貼番過去。

唔通熱血公民成員打人案又唔放得時事台？
黃毓民掟野案又唔放得時事台？
青政上訴又唔放得時事台？

又係啲爛鳩Facebook貼文當新聞貼嚟呢邊，阿豬阿狗都寫得，麻煩admin移去政事台，thx

國師支持者邏輯，逢國師發癲嘅FB都係假嘅！

你唔姓屈我都唔信，乜嘢陳雲國師熱狗本民青保皇狗我都唔係支持者，Facebook貼文人人寫得，關新聞乜事?呢班柒頭本土派制憲鍵國自己內部事務，政事台就係比佢哋發表，係要post呢度做乜?要留意自然過去睇，佢係咪癡撚線我冇興趣知，過去同佢理論，聽日我貼阿茂嘅fb貼文係咪新聞呢?

支持陳雲選特首

特狗就有佢份。

呢d係facebook既政治修辭學
你地應該重新玩facebook